為左解決黃藍分化，社會對立、階級鬥爭，我決定隊冧777

用石油氣罐，改裝左燃燒線口，一點即爆

係就快啲

國安is watching u

唔好用無人機，太重飛唔起

rip 樓主, 聽日新聞見

推樓主上去振奮吓啲士氣

搞成點？